[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2461)

fast

Slow

外掛

山雞快入啦屌，穿左fg

2222222
鳳凰 8.5 上

角呀臭腳

bot

快到

Dodo po霸

買左個bot 自動開post 我食緊譚仔

前鋒有無直播清睇到幾角完 又唔派搞咩

垃圾波 半大已死

悉尼 12C OK ?

二連姐

post霸

又要等8.5足水

垃圾腳

13c完

威靈頓鳳凰
呢D不思進取
係到回傳既球隊
最多得一分

Thx 狗會狗黎唔派

水手角大又死

其實都差唔多

北海道快入

抵la，8.5 2.4
加油了

Dodo10個9個都系你開

臭腳水手刷角啦
-4c plz!!!!

山葉9999999

臭雞半主已死

個bot好貴

悉尼細角隊

山雞大波呀

696 cup未？

比馬454俾人按屌得咁緊要呀

山雞刷角

刷角啦仆街臭腳

一分得了

北海道快

水手就快入多球了

買左696 洗唔洗驗腦

8.5足水

水手飛腳刷c啦屌

送角
咁樣頂出界

兩隊仆街

飛腳反杯迷你注

日本水手同澳洲水手差咁撚遠既

飛腳 我命令你立即入球！

。。。買唔切

老屎 3c

永久block 臭腳

唔使晒錢

2-14射門

9.5細顫抖...

威靈頓鳳凰 0-0 悉尼FC
成場波係咁吹停]
ON99

咁快驚

水手入多球先

腳7cccc

臭腳水手-3c
刷爆呀plz!!!

Ching 9.5b?

終極禁屌

即場山雞有咩買好

係

日假開即場就角大

me too

696 2比1未

札幌入未

飛腳唔計秒糕果腳全場得一射

696

1比2都好

札幌有無咁撚勁 你熱身賽贏夠啦 四連勝

咁又唔好

臭腳班友落後都唔刷角

7成控球都未入on9?

水手11下射正
勁撚到

山雞d角呢？

今日d波好難買

懷疑山雞做緊半3全10出黎撚狗

水手 17射11射正 on9
飛腳爭氣

澳假下半入唔入到3粒

696贏啦好嗎

威靈頓鳳凰 都無心踢
係咁回傳
ON99

三分頂住

澳假以後買半和算。。。

臭腳水手-3c
刷plz!!!

臭腳點嫁

老鼠 半大

北海道快 直屌左客勝啊

真係日日都有呢句

半6 全7？

隔幾個鐘有人講一次

唔好呀，刷多3c plz!!!

Yes

696咩景況

橫演水手勁到on9

696比啲力啦

札幌

衝動是魔鬼

水手入多粒啦

696啊

696 1-2

岩岩醒
日假第一輪就爆到咁

取消關注

水手埸角想點 365係咁封

好彩你訓左

大分好波

小注 老鼠8.5s 練心

刷角啦屌

日假全下盤

架仔係咪睇得男優多 堅持住不射

696 真係驗腦 一之又一次盲信

三神

水手入多球啦

2019年仲買696

三神黑馬

水手角細gel

夠做啦 00食全格

日職我屌你老母

6962.5b輸得好，上半唔開大

再賭日假斬手指 xxx比狗屌 又賣分

1-1

今季要晒696對家

抵死696 唔開半大

696落地獄啦

696下場反底

696屌你老母

臭腳9.5b上船

臭腳

仲有好多人相信696強陣？

大阪水手刷角plz!!!
-3c!!!

邊會仲有角

696上場大炒對家41
今場咁屎

13力頂完場

696反Cup到今季日職撐盡你

好

696強陣 阿德一定得

水手整多3c黎
靠你

半6全7

刷角啊

買左咩

大阪水手-3c plz!!!
刷呀刷呀刷呀！！！

日職比狗賭

4.5/5

696都輸

76分鐘咋

10.5 B

反手

臭腳8.5b等高水
有冇同路

臭腳8c 比多2隻呀!!!!!!!!!!!!

閪腳無goal無c

冇出2米nigga

屁馬有機？

9.5都危了

696全隊冚家產

3 PLS

點解賭波咁難

賭波唔難，贏錢先難

水手比多球黎啦

搏下

大陂飛腳反cup未

明明一係贏一係輸 點解我就全部輸

23都笑

入到一粒當你贏啦

8c

澳假8.5 9.5大 救濟下

大阪水手-2c
刷呀plz!!

入波未

9cccccc

飛foot ng

飛腳依加先有角有咩用

9C, ２more pls

大阪水手俾多1c plz!
刷呀！

本田

唉，日職輸曬，可以點

入錢

696整個日假奇蹟來先

下盤日職

墨勝1.76 落飛既

因為有honda

696強陣！

日假強隊收皮日

大阪水手絕殺1角plz!
-1c!

水手唔入多球?

老鼠愈黎愈賤

補時會有啦，一定有

gel

等收錢

場波點樣？ 妹妹下？

山雞仲似樣d

1豪紙都賺

都叫贏左馬會錢

1仙

山雞又停c

水手5th goal 針

14:35 54 威靈頓鳳凰 0-0 悉尼FC
力屌角大

好似都係會派十蚊

山g ff

山雞上呀 fg

入未？

入乜撚..

大阪飛腳 2-3 橫濱水手

澳假no goal 有無人夠膽

No goal bomb

2-3

臭腳goal

山雞差d入

為左追和最後就刷角

澳假入未？

飛腳 走盤阿

臭腳刷角啦, 入波

山雞fg針

針

大阪水手唔要入波呀
要1角
刷多角plz!

臭腳入波搏乜

屌你老母日職

3-3 派#333 $200

賭佢今場夠膽 咩都無

#333

Lm

博走盤

Ml

lm

上阿 飛腳

LM

我了

水手頂撚字

3:3未

澳洲波撚狗
仲唔入

9場日職都下盤
下星期追得上盤

夠假

空晒龍都炒上天
點入

求多1角都咁難
唉

墨勝？

J1都甘聽日日乙點算

my fav

33

甲府半大信念注

2:3有撚用

10CCCCCCCCCCC

仲甲府半大半年前已經過氣左

上場25角山雞

Goal!!
10c

？

唉，黑撚到咁

屌你老母

係咪睇住365封盤先買呀

報假

11C?

都話補時有角
利申 買左9.5s

yes

新一年新氣象

飛腳絕殺未

山雞-8c

澳假6.5都出埋

12C tim

山雞fg

絕殺角

ok

飛腳仲未完

3c?

12角

飛腳上啊

屌, 過晒鐘仲補乜7
又爆C

屌你老母 輸波刷乜撚野角

角大已jump

神船飛腳兩隊西波中哂伏屌

yeah 爆角

格雷✅
拉魯斯✅
Fc東京✅
橫濱水手✅
比馬

一早刷唔得ge
係要去到最後先黎刷

10蚊收10蚊有意思咩

好撚彩4.5/5s 收得返一半

我未至於無聊到咁

鹿角

臭腳90+ 係咁爆角

水手 三神 cashed

屌你老母閪腳 含撚啦

咁多時間買
點會買唔到

角呢

有無人跟了飛foot ng

12m

fc 12m

老鼠12m

悉尼FC
12M

鹿角回到上天已經避左
落飛又輸回飛又輸
日假好撚難賭

山雞

澳職場球好眼訓

有無var呀

屌佢老母

Jump

撲空氣

屌 入唔切1.5B

入啦

角大已死

有劇本

0:1 jump

1:0

山雞jumppp

下盤仲有半條屍未驚過

4:35 66 威靈頓鳳凰 0-1 悉尼FC
25分鍾奇蹟8角

仆街 入左角細
一有一球 另一隊會刷

又針。。。

屌諗住0.5/1高多少少先入

威靈頓鳳凰
呢隊西波都要受下教訓

死仆街 上場主場和水手 屌你老母老鼠真係正賤種

山雞ng ok?

山雞又比人燈到。。。

快啲入啦腳腳

4

傻9波黎

澳假買no goal 了

開始要爆角了

刷角開始

而家先刷角。遲唔遲d

5c

傻鳩波

我信山雞
老鼠呢隊垃圾對兩場榜尾都贏唔到我屌爆佢老母

山雞立即入波!

直屌墨勝主勝

老虎 客w
東京
西鯨
水手
水手 4.5/5s
三神
老鼠
比馬

粗略估計 10-11c完

80 分鐘前9C 仲有機會

20分鐘6角好難
但會做到

7。5s

鳳凰 上啊

比馬入未

勝利回大飛

落底啦兩隊

墨城大船啦

6.5係到

主其他

15分鐘6連角

力頂7.5S

比馬走盤比乞兒

要入都 北海道

山雞入未

鳳凰入佢老母啦

本田正選

北海道識撚入咩

邊隊

8.5 5倍

山雞老鼠-3c
刷多3c plz!!!

烏冬入波未

小鳳凰唔刷角點和波
不過鳳凰都無諗過入波

應該講緊悉尼果場

冰封角

山g 求你追和啦

你唔入都唔好送12m比人入啊

下盤已死

支持

比馬贏盤1個100 大家happy

Lm了

連c未

北海道玩撚夠未 悶撚到

C呀屌

比馬唔入比人入啦

幾時入左10.5c大
完全無印像

唔係話咩
睇完半場就知主隊無心踢
補時最後1分鐘都唔攻
無限回傳

上呀，刷角啦喂
-3c

冰冰

有無奇蹟
10分鐘6角

山雞又輸1:0

澳假啲波太on9

0:1 gel

北海道吸完飛比馬入啦

鳳凰入啊

山雞肯入未阿屌你老母

比多5角

老鼠全格未
比馬肯入未

比馬似會贏，好似琴日櫻花咁

唔似
客隊禁住屌

今日連輸5口，針左12k
已去馬會入錢

失敗船咪又係

我個8倍no goal

鳳凰係咪踢波架

10分鐘5角

馬會又驚輸

比馬 啪啪啪

冰封多10 MIN

鳳凰鳳凰鳳凰鳳凰鳳凰

比馬應該贏到

唔好冰呀
-3角
刷呀刷呀刷呀plz!!!

山雞我真係屌你老母 又逼害

下場先

角呀 點解又冇

角細gel

托禾倫後備

+1

真係激撚死 送12m

山雞ng派2個100

反手仔

我

Lm win

me

比馬落飛

山雞絕殺追和ok?

補時兩個絕殺角6.5b

山雞年年都有一兩場好明顯造波

上完堂出黎得5c

d澳州佬角又無 係到9下9下

Lm me please.....

澳假

力頂

日假

澳職又0:1不如唔好踢

山雞 1:1未啊

我買山雞真係驗腦 唉

哇屌 真係冷20分鐘角

得呢場買8.5，明明6連緊全買細，又証明角大真係比犬買

輸十二碼冇計 老鼠根本屌唔入

+5 是但一邊俾多粒假球

托禾倫後備都大回飛？

悉尼依家幾多角

5

買澳職已經要驗腦
入球又無 角又無
90分鐘係到撚9賭仔
下盤又要輸 上盤得半格

就係老鼠屌唔入 佢送12m幫人地屌入

今輪澳假啲角細撚到

Mememe

補幾多？

696仲唔派

輸到哭了
係真係喊果隻

輸十二碼 屌

honda正選

真係激鳩死 正賤種

稱鳩線澳假5角，講都冇人信

知道買比馬

奇蹟8c

黐

買細就半場十幾角

比馬

山雞＝角大明明

比馬既一齊屌啦

老鼠可憐下我，入多球啦

入閪到咩呢隊垃圾 唔係12m入撚到波

豬左幾多

山雞絕殺啦快!!

山雞老鼠兩隊一齊仆街死啦

咁整多個十二碼來

澳洲真係垃圾波 岀到去又比人炒
成盆散沙 妹下妹下

咁比人入

2400。。。
我好想死

我今日淨係中場拉老師，其他買咩輸咩
跟燈神對家都針
剛剛去左馬會入錢

澳職d球證係咪傻？
拿方祖1打2 入到禁區 無啦啦吹停場波 比黃牌
唔比悉尼做埋個攻勢先？ on79

比馬屌你老母入啦

想人讚下你？
半個鐘後先post出黎為咩

兩隻畜生

老鼠係咁上下

日職真係難賭到仆街
要反日了

有冇人臭腳嗰場馬會仲未派

輸半 針

派左了

補5min有多

下場墨爾本打毗要半大

札幌快手

湖南

完左

我入10.5B 仲未派

墨勝100％波

札幌岡薩多

咁角呢

6.5a cashed

比馬走盤不如唔好踢

日職唔撚派，冇錢買勝利

要跟劇本

墨勝輕鬆收息波

同路

same

10。5大定細

墨爾本100%

北海道

大

埋到門永遠冇人識起腳。兩隊都係垃圾

10.5b 120%

準備入錢

半大全大都未

好撚假

紫蛇今日賭咁多

主客和好快就派左

已block

輸呀屌

比馬屌打唔入

北海入未

墨爾本城 上

比馬爭下氣喇

696係咪11C?

三神未派

墨爾本勝利會唔會太抵買

馬會

北海道終於換人

屁馬下半上力

抵買又怕，唔抵嫌低水

走盤唔好踢啦兩隊垃圾

就係咁抵買，唔洗諗，all in 啦

直屌3.5大

咁可能696未派到，串左696

11.5B

墨勝1.93盤
主w
-1
屌哂係咪要驗腦

屌，比馬走盤寧願輸左佢

10.5大同細 都係1.85 on9 無敵了

祝大家輸死

丞你貴言

比馬走盤cashed

直屌墨勝主勝 2倍唔洗諗

1-0

比馬goal

你又上盤

客盤穩撚過抬炸彈啦 北海道 個名都勁啲

屁馬goal

?

信心注了

Goal

大家反手gel下娛賓姐

又反手gel

派彩慢到

dllm 1:0

勝利大船？

墨勝咁抵？

比馬收錢

作客既墨城買唔落 正選有honda 冇個2米nigga 墨勝

果然上半屌打引客

見親有勝利呢2個字都唔開胃。琴日勝利船

半主墨勝有冇同路

1650 墨城

比馬收錢了

北海道入一球就有錢收啦 點輸

墨城輸既話 我就

比馬啪啪啪

Dodo仲有冇水

又挑戰Kai sir個全日重心

比馬！！

今晚先有 暫時無野睇啱

墨 2.5大 足水就all in

勝利鐵達尼 對家我了

街kai 要左客

比馬收米

連輸5注

好，等青爐

我又要客 點睇

又話最憎反手狗？

我戒左澳職

再買日假斬手指

jump啦

姐係又2球完la

客隊唔習慣主場天氣

幫幫手買10蚊客其他燈燈佢開主其他我派你

見唔到上面有條友反手我先覆佢咩

想jump下
Thanks for blessing

作客墨城撚唔小場啦 未入波又妹 入一球又妹

比馬應該穩了

今日日職做乜撚野事
成班架仔咁齊心捧下盤

有機會上一上水， 雙墨10.5b , 100%

一見honda正選 禾托後備諗住會落飛就即刻屌上盤 點知佢回飛

收到

比馬單刀唔入

齊心聯過德乙
買左臭腳696

湘南比馬
單刀唔入

信我 墨勝半主冇得豬

墨爾本 is victory

屌你望一望賽果， 696 輸波
鯨魚角大就半7 全9, 屌那星

半和

實保守到仆街 半和

15:00 88 湘南比馬 1-0 札幌岡薩多
和和氣氣走盤算啦

不了

以後唔掂日假地震死啦你班仆街

20

水滴滴青(墨城) vs O仔(墨勝)

比馬gel

湘南比馬 2-0 札幌岡薩多

又出黎燈

似誘客

湘南手足在嗎？

屁馬

垃圾北海道

跟大船 5k勝利

跟200,祝贏

10.5

派嗎？

同路， 買左3k

比馬唔好爆我2.5s

連中10場了

札幌岡薩多
最ON9真係呢D

掛住舉手
唔防守

gun左200

腳d角仲未派

琴日勝利船 今日勝利
同樣輸波 可以嗎

講左派一定派 未走過數 睇我channel就知

樓主心痛中

Gun

勝利大船確認

無睇到飛腳角大咗
仲走咗去補飛買澳職角大 屌

當然 個個都會唔信 dodo不嬲說到做到

多數北海道個啲先會上嚟，比馬個排定隊

勝利 +角細

2點日職 成個鐘都唔派

有冇channel link祝羊

星蛇屌咩
潛左成日 一貼飛你就上水

有冇同路

唔好留名喇 已經有十個 之前

比馬係咪2.0緊想問下？

我唔信佢

邊到？

派未呀。垃圾馬會

有

屌呀唔叫？

咁咪好囉，贏多d

咪就係屌

呢到開始重新計10個
lm

呢句真 岩聽
Lm

Ok

留名

cls

做乜呀派錢個個系dodo

老虎 客w
東京
西鯨
水手
水手 4.5/5s
三神
老鼠
比馬
墨城

依家搞到好似你派咁 屌

我tiger 絕殺開始潛，， 一上水就見到你貼飛 同埋係我買完先見到， 唔係跟你的

湘南

真係有人留

三神仲未派 狗會

今既華歷簡奴 直屌客勝

你派未

遲開 傾緊劇本

墨城大船

咁就死啦
你自己心水
近排還好嗎

格雷✅
拉魯斯✅
Fc東京✅
橫濱水手✅
比馬✅

休息下

水滴滴青爐要墨城
阿O仔 雲加要墨勝
邊個正手

當然

係喎。垃圾黎

墨爾本勝利

輸左5注 上左客船 自己睇路

日本波輸幾多人 難賭到

Cls 買撚咗勝利

辛苦哂ching

水滴滴個個都好撚燈

一係讓一個?
墨勝收托禾 墨城唔出澳職迪布尼

墨城 求下你
比角大我

墨城全格 再抽一個
心情好好 今日

Lmlm

墨城有阿古路

敗走返黎澳職個個?

墨城不敗

墨城輸我跳樓了

個矮nigga幾撚好波
澳職都超超地班
我覺得
希望幫到手

角細我也想跳

墨城準備驗腦系列

Lmmmm

上盤

快刷角

半大已死

2:1 3:1

1710前留tg 無先再抽

墨城 12%控球照入佢

dodo今晚邊場?

日職買哂上盤針哂 唔會我一買下盤就開對家掛

大家記得本田係角大剋星嗎

未睇好有邊啲想買 做緊公司野

收起左件2米nigga好似舒服d

冷靜d啦
今日輸錢係正常
仲有機會追數

繼續羊錢

有冇墨勝手足

似大船

+

大船

16:50 3 墨爾本勝利 0-0 墨爾本城
呢場波踢得好睇好多
快上快落

好少訓草地

墨城似巴士

和波

Dodo今日旺？

還好

墨城妹波

墨勝99%控球？

墨城禁屌

柏達✅
洛達✳️
雲達✳️
車路❌
畢爾✅
小阿✅
希雷✅
里爾✳️✅
橫濱✅
湘南✅

咪撚gel la 墨城

又冇角

勁到

波都未射過 㩒咩屌

墨城對路

大波已死

墨勝入la

墨爾本打比 半大係咪jump得

吡

控制大局

正呀墨城撳住嚟砌

正常都冇角啦、本田條撚樣

珀斯46分

要角

9.5b 如何？

定啲黎 仲有時間

墨城gel得

咪反gel 你老母

快啲瘋狂入波

妹波中

細波gel

本田零入球， 墨城贏盤贏波

波都未起過

輸死了

一睇就知你地反gel

墨城襟屌

墨城入未

你有買咩無見你上水

墨城今日唔差

屌打比 墨勝都踢得咁撚衰

角呢屌

齊羊

墨勝1:0
黃牌

求直播LINK

睇澳假live真係好悶
兩隊姓墨既都係度妹。傳球波都差啲甩咁

墨勝食左屎？

墨勝近兩場

兩邊都食

數據上呢墨爾本城係撳住嚟砌嘅，你就知道墨爾本城一定贏波啦，

墨城都係差

on9

rc?

紅牌+12m

rc

墨城12m

主rc+12m

MCY有 12M

客12碼

全餐

全餐屌

痴撚線

係咪on9

墨勝笑撚死人，有黃牌仲推人送全餐俾人，假撚到

正阿

全餐了

入呀屌你

假波了

角細 100% 了

千年一見既全餐， 假波

好似堅係直紅

真係on9

咁快戰神卡

又輸

手足今日好旺

0-1

大回飛虎係因為rc劇本

on99

佢本身都有張黃牌 唔直紅都兩黃一紅

頭先po完真飛
有人話我要jump唉

澳職唔係人賭

兩黃一紅

條友本身有黃

客其他ok?

之前唔旺 我明的。。

Jm9

點會俾紅痴線

連針6口
輸左17k

場場都唔係人賭

同路針

垃圾澳假

其實我買左主哈哈哈哈哈

墨城goal

咪賭澳職啦 cls

Jumpppppppppppppp

有無水 想跟

本田又垃圾

好撚假唔推都未必射得入啦

點解咁多人買主

睇到呆左 冇野好講

墨城個勁nigga俾人換走埋

勁

買主係咩心態

反cup3粒得唔得

唉 岩岩山雞 墨勝又撚

買勝利果d有咩感想

墨勝可以睇定下場

上大船咩心態？

墨城gel到上天花板

想死

馬會冇心比人買就咪撚開即場啦入波又封角 望住d水位一路落

買墨城 冇睇直播個d又要問點解買墨勝

夜少少 上大陸先
頂住贏先抽

6155 23-02-2019
16:49 讓球 星期六 10 墨爾本勝利 (主) 對 墨爾本城 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.93 $500

$500.00
6158 23-02-2019
16:49 角球大細 星期六 10 墨爾本勝利 (主) 對 墨爾本城 (客)
大 [10.5 個] @ 1.85 $500

$500.00

買咩輸咩 屌

個黑人 無人迫 頂出界

劇本

條友真係on9

真，條友都腳震仲要有迪基亞
個中堅收咗錢咁驚死唔紅

墨城好波 連踢兩場假波

696派得未呀屌

屌唔比人買角

墨勝紅埋點贏

上面啲真飛加成

個個角度..
唔推佢.
.都幾肯定條友都射唔入

半大-1

買0:3,0:4

岩岩日職汁3000
2場澳假輸1500

入角細啦

仲有時間 澳假有劇本 阿德rc之後喵叫可以拎2rc

仲有時間

智障先買墨勝 平手盤就買得過
學人讓？ on9

又真

C

下盤

勝利返屋企訓啦

墨爾本城

今日好勁

本田爛啦

入完8.5s就1c玩我咩

澳假咩都有可能

托禾倫準備未

角大定細

屌 本田都拎埋黃 打撚

仆街玩一玩日假又輸1k

墨城幾好波

個球證好撚黑 吹到本田燥

無端端打人拎王。。。

屌拿聲
唔識開角球返日本啦

唉 針了

屌 澳假

屌買中假波 仲買埋本田傻系入球 屌你老母

我等8.5再入

妹波啦墨城

再見各位 連針六口

一買角細就有c

大船唔使半場就沈

一陣會更好

挽留

原來今場劇本係食牌
半主針

假撚過696 主場輸波？
墨勝近況不嬲差啦on9

賭到好迷失

我都連針六口

456

請繼續 利申訓左身

半場輸多球啦墨勝

失敗取消關注 正垃圾

劇本反CUP
準備20倍入主勝

個個都知係澳假
但係個個又買勝利
買勝利個原因係咩先

696派了

水手x三神仲未派點賭

澳假睇排名買

三神果場有咩問題可以到而家都唔派

墨勝追和當贏

澳職真係咩都踢得出

下一球勝利

派了

個 Antonis 廢過狗
成個弱智仔咁

今場踢得好好

有冇機輸半

博佢假假得正

健三今日好旺

墨勝奇蹟3:1 ok?

拎完黃跟手即刻禁區推人驚鳩死唔紅同輸波咁